Tannu Lester tahap teisen abbiellul minna ning pand ommil latsille eddimetset abbiellust warrandust ülles.
Poigal Petrelle1 hobbene		2 lehma		2 lammas		2 Zikka		
tütrele Katre1 lehm		1 lammas		2 paare rewit		1 kirst		1 wokk		
Sell 13. Webruar 1861
